iphone有咩股票app好用

留名

用開經濟通

有冇記帳app可以紀錄美股?
Ticker好似得港股

垃圾，廣告多到hang機

岩呀
但你搵到個比佢好咩
互惠互利既姐，佢個app唔收你錢你仲想點

Aastock
Ticker
完

多謝巴打 , 樓上食住屎都咁多道理

我用Stock Master 可以由google Finance import